好想食西多

好乾

巧想食

自己整..

self make

睇到我都想食,但好肥

唔係咁易架

lu 整畀我

超級正

大量蛋
油炸

肥弘

大快活西多茶餐

弘的確正

請你

很好

肥婆弘

請我食

是 特別是吃飯後再點來吃

見到都想食
有邊到西多好食推薦？

Cat弘

is fat not cat

我覺得只要即炸同傳統就好食
嗰日我去天頌間泰國嘢食
流心西多士 係奶皇 不好吃

岩呀，d花臣野真係唔識欣賞
都係傳統既花生醬或者咖央ok

出街先食到

Oh my gosh